真 兄 弟 夠 鍾 返 屋 企 飲 湯，下 次 先 一 齊 落 區 食 糖 水 !

留返啲鬼係到戇鳩鳩